屌奶星，比女朋友見到我電話有個交友app

其實唔關我事

係我同事借我部電話裝左個app
仲用埋我張相開ac

還返個女朋友比人啦

年下男子熱戀攻略

自己睇喇

個女朋友係我既

其實女朋友都係你同事嘅

咁都講得出先好笑

屌你牙nigga

綠帽狗

為左消除女朋友既疑慮
我即刻搵我個同事同女朋友對質
點知個同事過左大海，電話都打唔通...

5緊要 你條女都有玩 super!

還返部電話俾人喇

都話係人地攞我部電話down app

6冇9!!!!

係我叫你條女睇嘅

屌你個護士

週街都係
隨便攞去

乜都借有冇借埋條女比人

搵藉口都搵個好d既啦

借電話比人有幾出奇
你未借過咩？

裝APP唔洗入密碼咩
裝完會唔知咩

唔使密碼

159快撚d派帽！！

共享人生